[躝]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [958]

Slow

一個教練可以唔信自己班後備，好撚嘢

全部LAN!!!!!!!

仲買乜撚嘢 Sancho 呀，以後踢勝利十一人加幻幻咪算

蘇9躝

麥龜出又出唔哂。明知自己出左。禁區得番一隻中堅
佢又唔係拍得貼。又冇封好人出波=出左同無出無分別

唔係佢開po

蘇dog

其實全場冇乜邊個真係踢得特別差
最差係soB 既唔換人 同換既人

今場兩閘出晒事
至少買一中場同右翼
或者多隻左閘

垃圾

支那仔又走嚟扮識波老屎忽

Sancho唔好上賊船啦

無朗隊, 無歐霸

點解唔撚換人！！！！！！！！

兩球都係輸身後波
bw冰
兩球都關awb事

學友扮咩唔開po

外國球迷都一齊屌so9

船奴準備鐵棍啦 有啲隊友唔往死裏打真係搞唔掂

福頭

後防4個都根本有問題
唔好就咁單屌

兩閘 福都差
最差so9

聽日又肯定洗版 Not the result we want

all lann

人哋一個前鋒入禁區
一個包位 一個mark人
應該基本

兩個搞掂你4-5個

有冇人見到bw比人踢左咁多次
好心痛

真心希望賽後訪問 有人會問蘇狗點解咁遲先換人 想睇下條撚樣點撚答

兩隻中堅好鍾意標出去

撚伯教車路士都教得好過蘇斯黑查

拎一億出糧俾美斯 免簽佢過黎啦

BW食撚屎

福

今場兩閘加垃圾福災難級
不過fred就好撚勁

#oleout

閪波 場場三點 仲要睇啲咁既野 都癡撚線

肥梳對曼原來真係咁緊要

beinsport問貝碧點睇78分鐘失波要等到85分鐘先換人
貝碧都苦笑一聲唔識答

awb做乜企左係度呀屌

Thx

成間球會
上至管理層，下至球員有8,9成都on99咁撚樣
真係好撚難頂

福都唔差？
上半場尾段1on1推波撞後衛

Lin大責任過awb啦

第一個打柒冰狗先

左閘右翼防中中堅都要買
sancho一係即pay 一係就咪哂時間啦

bw你話佢後生無經驗都算
咪撚成日賴1打2賴福狗啦
佢1on1 都係任人出 唔剩係今場

人地盧蛇識打盃賽過你蘇狗十倍啦
我換晒三個攻擊球員 有體力之餘又全新打法
咪搞到你d後防hand撚晒機囉

上至金主

教練功力 人地換迪莊入到致勝一球
我地仲有個垃圾福係場86分鐘先換

當年99年決賽都唔係87換你入去啦蘇狗

恩哈路仲要92
不如你直接同halo講 我係唔撚中意用你阿 吹撚漲阿屌你老母 算啦

Awb又唔撚跟
屌

AWB 守都冇埋 要佢做乜？

福都唔叫差

呢到成班手足冇得瞓睇so9唔換人輸波
好撚心痛

實識答
次撚次都遲換人
答慣啦佢話

白lin 嗰球要左腳伸盡先清到
應該怕own goal
Awb 無提水又跟跟下唔跟

awb跟跟下停低
冰又唔望

見你老母俾人屌就心涼

so9下季捱唔捱到半季
好快開季仲要踢歐聯
場場踢果11個踢到死為止

都要出波先有身後波
我屌你老母呢隊曼聯出波又唔識，斬波又唔識
連希望人地輸身後波嘅機會都無呀

拉shit都唔叫踢得差全場除咗博到球12碼同埋罰球中龍之外冇腳好波

Tactics

下季買唔到左閘 Rojo 一定要返黎頂

BW真心未夠班....

龍門角度睇, 白LIN 遠好多
AWB 完全係發夢

其實有質素嘅
只不過重傷完之後 有陰影唔係太敢壓得太遲

屌你痛條撚，弱撚到掂一掂又係地，我見到佢都唔怕同佢有碰撞

我之前講過 又被人屌到開花
So9 應該功成身退啦

福條柒頭一早要換mata入嚟啦

冰足線已經漏一次
呢次又漏

一撚定啦
唔好講咩so9 3殺
事實係點有眼睇

我屌咩
福頭廢撚到老母都勁過佢

冰出腳出一半 搞笑啲呀ma

屌 公海又用空難抽水

左邊兩個都係嚟搞笑嘅

後防企位企到勁側
今季都好似輸好多依啲斬身後

最差一定福
然後後防4大粉皮

佢同啲記者關係咁撚好 唔會難為佢架
做咩都岩既

綠木 心諗你哋做咩鳩

一月走Rojo 羊已經講緊後備唔夠

佢賽前已經暗示唔信後備

SO9 係贏用左1.5億買人
林伯無買過人

咪理班傻鳩啦

失第一球當輸經驗
失第二球睇到燥
西維爾得de jong 一點
Awb 又唔跟又唔提
冰人就睇波
兩個都好大責任

起碼有form先啦，蘇狗教咁耐都仲係靠前面天材波

支那廢老狗又突個龜頭出黎俾人踩
唔換人博唔係so 9責任係邊個責任呀
咩大好形勢咩起咗個勢
無睇波扮有睇咪出聲囉
死返番出去啦

雲比沙卡呢排搞咩

屌你老母BW有咩理由俾人咁輕鬆斬波 中間兩件直頭迫都無迫過

Mata換出嚟有咩貢獻

通常見到fred勁，其他人都廢，比人攻到仆街

想睇外國開盤
英超邊個教練最快俾人炒就知

費倫 卡域克又係做緊啲咩

再睇返前d
白lin一路有望後面
佢先到awb一路mark住
當然白lin有錯
但我覺得awb大責任d

輸咗佢仲好
等班球員同so9以為隊波同自己好撚掂

忍到歐霸出局先講
So9真係好多問題 某幾個球員有特權 用契仔隨時仲癲過摩佬 死攬福同ddg 買返嚟嗰兩個後衛都算 兩個整體嚟講呢季都係踢得差 但真係個陣難搵到個人取代佢地 福ddg踢得幾差都可以長期正選

輪換又做得差 成日有好多人話要輪換但隊副選出親嚟都踢到pat屎 但有樣嘢係點解唔可以部分輪換？so9差唔多次次輪換親都係全隊換 p lin呢兩個成日畀人插垃圾 但我唔明點解輪換出佢地嗰陣唔畀佢地拍下pp呢啲star player去逗住佢地踢 boost下佢地 次次要佢地拍mctom fred 然後要呢堆球員去fit落一隊陣容嗰套戰術 根本唔會踢得起

臨場調動差撚到嘔血 擺到明唔相信班後備 我自己唔覺得班後備真係完全唔夠級數 至少馬達馬迪恩哈路絕對係有能力 p lin帶到活力都可以做奇兵 psg攻唔入阿特蘭大得moting呢啲料都照出啦 結果咪改善到戰局 係咁唔相信班後備咁不如拿拿林放走佢地留你班子弟兵喺度做bench算 唔好喺度浪費人青春

普巴換大波奶快deal thanks

早幾季 對李城2打1 唔撚傳波
最後輸埋 已經好撚憎呢條友

事實係3殺又騎住車

應該下至球迷

都唔用 買黎托？

你睇翻dg1係完全冇預判，即使對方得一點都唔會企出一步想接個傳中

我個人覺得斬撚到入小禁區龍門根本有責任要打/接，白lin係冇mark實但就算mark實都好難出腳解圍，點都冇龍門做野咁輕鬆

我會覺得dg1責任最大，因為禁區得一點，佢好簡單就預判到唔洗捉前後柱路

俾咗幾多時間mata?

算唔算係你最多字嘅comment

就算以前都唔係87分鐘先郁啦屌
都唔好話小豆
費sir換蘇狗都係75分鐘入去啦

根本so9就係怕陣中個d所謂大牌球星
迷信𡃁仔英人
福狗咁都有得場場出
Mata halo出親都有功課交就最多得5分鐘
你叫d球員都順你阿

係唔係以前做得後備多 依家心理唔平衡？

小學雞唔使理

頂一排實得架, 勝利11人柒極都6名以內
但佢一路死用一班人, 85分鐘換人, 搞到散哂

係要買個替補比shaw

rojo回塘算啦

搶reguilon telles chilwell邊個都好
借走bw

咪係
佢直頭唔知後面有人
個波斬到埋黎收步唔頂

蘇狗lan未

西維場場都係咁踢
踢到一半換luuk de jong擺明要佢中鋒身才優勢然後要睇實傳中
到底教練團係咪冇針對過對手特性去部署

其實係，wake up call

上場訓左無睇？

得幾分鐘你仲想點

知就好

正選咪唔使見到個擺到明唔夠經驗嘅靚仔

ceo
領隊
防守
功力

全部都係垃圾

人地固然出得靚
點解awb棟咗喺到呢

吓 曼聯有後備㗎咩

世界最佳領隊蘇9
不服來辯

佢畢嬲除咗剷波 落腳 閘位
防守企位 Mark 人 制空都有問題
成日佢呢個位漏人
只不過之前冇失波姐
進攻正常發揮啦 正常垃圾

福都唔叫特別差？
我仲未計條後防

咁不如release 哂所有唔出既人啦,
後備係kai sancho 先會60分鐘換出黎

awb唔跟係問題

但冰人點解唔望後面

班後備踢唔到正選我明呀
但唔係閪到換出黎踢2,30分鍾都唔得掛

應該問埋點睇92分鐘先換前鋒如果係b9係92分鐘入黎你會唔會覺得個領隊係撚鳩你

左閘任出，暫時未見到對手右翼有咩壓力

最認真講波
請尊重，謝謝🙏🏼

屌你又想賴助教，係咪打柒蘇狗自己走去換人阿

大好形勢都講得出

屌你咩
10分鐘想可以點呀
上場你盲撚左？

87*

根本西維爾就係踢得差
係我哋自己柒到咁撚樣先可以輸番比對面

就係冇 咁短時間要佢貢獻啲咩
點解唔比多十分鐘佢

呢隊曼見到疤嘅影子

依球羅美路出左嚟打走左啦
Ddg

算啦 都習慣左佢一射就有
唔會有咩期望

隊波六月中開賽搏到而家 都係輸兩場波
就屌到隊波一文不值
三項杯賽四強 第三名完今季
我覺得對一隊重建球隊黎講 合格有突
歐霸本身都係無前四既歐聯資格保險啫
依場輸 咪比隊波 管理層檢視隊波有咩不足
九月十二號就開季 希望隊波抖夠 20/21再黎過

好撚憎佢扮閪晒嘢話咩 你哋連登仔
我屌你老母啦支那佬
你唔撚認自己係連登仔就永久退出連登

唔需要任何調動
勝利11人已經排出

複賽後唔係咁撚多12碼條友躝鳩咗啦

Rojo 羊 唔走
咁又點
會換人？
90分鐘換隻羊出黎食雀屎？
就算後備係美斯佢都唔撚會換出黎

一個杯麵嘅時間

福頭廢撚到咁都唔差

ddg責任最大
球波出得好靚
佢點出黎打/換

唔好話望唔望後面 呢啲小禁區附近 龍門無叫keeper 點都要頂走先

公道講

so9的確係好多缺點

但隊波係比以前進步左

今年叫有個第三，踢得好睇過以前

so9都係無乜經驗，點都要比d時間佢

怕own goal打籃球啦，機會小啲

我覺得係隊長
佢出左小禁區
awb先要幫佢補位
佢根本唔係爭頂個類

撚狗隊波有form
蘇蛇係愈教愈冇方向然後靠winning eleven捱到而家完季

United — 1 goal from 7 shots on target.
Sevilla — 2 goals from 3 shots on target.

自己把握唔到 抵死

同意。
但正常應該白lin緊貼中堅多啲，好明顯太信awb

不足就係 個教練自己係後備殺手 但係就唔撚換人
85分鐘落後先換人幫人拖時間

咁可以提議叫so9換架 我唔係想賴助敎

一定係啦
坐定定 指都唔指下
又唔洗諗換人
輸緊 就補時先換人出嚟幫人哂下時間

蘇狗不如提議取消換人名額
可能下游果班會贊成

公咩道
佢換人係世界級垃圾咪屌,

正常人都識60-70分鐘換人啦

唔係第一次唔換人

今日比左成個下半場佢換人
福踢到咁70分鐘就要換
結果呢

真
死廢老口吻
屌佢老母邊撚個呀佢

85分鐘先入嚟你想有咩貢獻

唔信咪柒簽啦屌你so9

Ole又死信BW
搵Fred打左閘都一定好過佢
下半場五個Chance又一球都唔入
又唔夠快換Ighalo

呢個波冰企前柱位
Dejong向左走 出個波深到啱啱好
但係Awb又唔跟

講真 唔贏仲好
呢場四強交足學費比蘇狗木狗睇到晒d問題
仲唔撚醒既都無野好講

左閘位 中堅 右翼缺一不可

66分嘅第3
當然要比時間
但d臨場可唔可以做好少少
次次都唔換人

費sir都係80分鐘換佢姐

召喚會員我輩孤雛

下半場頭十分鐘 咁多chances把握唔到
依下先致命

4打2俾人門前起到腳都關ddg事?

呢度咁正面既留言會俾人屌返轉頭
其實球隊上下都有排改進 睇下開季前買唔買到人啦 原陣真係冇前4下年

姚明咁高
條頸好似x men 咁長咩屌

大家都係reactionary啫
不過sob都係留多季執下人腳就換帥算

Bw今場都盡哂力
我冇咩想屌佢 只係希望以後唔洗再見到佢踢左邊
佢踢左邊完全冇助攻力既
今場波戰犯福狗 so9走唔甩
見到福狗攞親波都屌屌聲

你覺得會唔講？

福全場有乜貢獻
12碼之前個下射唔入 -6先搏到12碼翻黎

馬果幾腳 其中一腳入到就

答我1個問題
借恩哈路嚟做乜撚
複賽後淨係16強打LASK先有得正選其餘時間都係放佢入嚟踩草
有後備條友都係唔用架啦

出到咁急勁仲要外彎好難出

一早話左佢係單防世界級，其他都好普通，而家隊隊波都唔會單挑即刻現哂型

你對比翻西維爾上一場 今場neves直情冇點爆過落底

66分 好彩burno博中左

屌係抵

但真係唔係話叫佢躪囉

下季都唔預買到架啦 點都用rojo頂

普巴換戴巴拿 左閘入捷維爾 中場買馬體會件Partey或者掃蕩力強 sancho肯減就買

根本白lin就係咁

每次好似踢得幾好個場就突然黎料 失關鍵波 已經好多次

我唔會話要賣 不過真係輪換料黎架咋

乜管理層有做過野

垃圾福最有火就係掉波拎牌

下
個個係屌so9反應慢喎
成季都係咁喎

佢靠買人買得好咋
如果冇買到般奴你估下季有冇歐霸踢

Fred左閘.. 屌你又一個傻鳩

awb如果係跟就死跟落去
痴住前鋒比壓力佢
但佢跟跟下唔跟真係屌出黎

佢做dof算啦 識簽人識發掘新仔 同管理層球員關係都好 但係冇臨場調動

人哋禁區得一個人都入到你波啊

問題係呢兩場波都係攬契仔 + 唔換人出事
淘汰賽輸兩場都唔夠？仲要輸幾多場？

終於知點解蘇狗當年教卡迪夫教到降班

林伯有風格 蘇9冇

其實係其他隊差左，同上季一樣66分

So9 lan

後備不如全部平賣離隊la

halo mata P lin james
反正SO9都唔會出

留幾個U18 放係度慳返D 人工仲好

收聲啦傻西
追撚住我黎咬托柒咩
有野你就講 係度吠

其實輸啲經驗，佢完全唔mark拿華斯右腳但佢成個職業生涯都係得爆底右腳出波

我唔知佢係平時唔睇波定點，但以後生仔黎講呢場唔怪佢，怪就怪點解領隊冇調整戰術去幫佢

以前費sir出啲新仔/功能上有缺陷既球員都會搵啲戰術去幫，例如出傑斯打中中就打451加強活力

蘇狗仲hea過玩fm

下半場0建樹
講足咁耐要換
so9乜7都唔做

咪撚玩
一出嚟浄係駁腳
達叔已經唔係四五年前嗰個Mata喇

你個名

藍藍車狗捐進了狗洞

入番黎吠未?

正面啲啦贏波反而忽略左隊波有乜缺點要改善
當年拎到霸氣杯 一，兩年後咪又係含左

淨係捷維爾都叫緊八千萬鎊

幫人圓夢

咁多年，佢冇撲過傳中波，大家都慣

覺得so9 太冷靜... 見到隊波咁應該嬲到震
成日覺得佢唔識鬧醒班球員

閪龍 漸凍人 推車
我曼條龍骨勁到

今季都叫搶到前四有歐聯踢, 俾多季時間

下季戰術換人都係咁嘅話, 麻煩季尾自己躝返挪威

建議你唔好睇曼比賽住
等so sir俾人炒先

前面萬一有人受傷，都有個後備前鋒頂下

佢有兩球都唔敢chip波

上輪對哥本咪就係遲換lo，條撚屌有冇吸收到經驗阿

So 9係好固執既一個人
之前有巴打講過
對波應該要有底線傳中呢班波
但so9 就只會佔中
人地塞十個係中路都係佔中
就算兩隻翼出波差都要做架啦
同埋係有得練
你愈唔用傳中 只會自然愈嚟愈出得差

成場西維爾玩overlab
So9完全睇唔到

你上場訓咗無睇？

浄

呢隊西波 垃圾領隊唔值得馬達浪費時間

其實都可以試下清新打左閘

我都一路撐佢覺得要俾時間
但佢臨場真係閪到睇唔明
接近80分鍾失波都仲要過幾分鍾先換人

92:15換入Ighalo本身係可以追平
只係球證冇補上補有問題
賽後見so9即刻同球證談笑風生
盡顯領隊個人魅力及抗壓能力

嗰球馬仔傳得勁靚

Halo真係好慘 俾班大帝當成condom
好想睇佢踢呀屌係老母so9

66分第三你估下季仲會唔會咁好彩
再係咁歐聯踢6場落翻黎踢霸氣杯啦

不如佢去帶下遊

你贏李城嗰場都打得柒啦其實

睇多季囉, 輸波經常有, 邊有理由連人都唔識換

幾時先有識傳中既閘 左羊右華

佢企係白界上面梗係出唔到正常龍都企出一至兩步啦大佬

依幾個又真係放咗冇壞

無撚腦架條友自己申請攞牌
咁都著到10號已經反映咗而家隊曼聯嘅level

復賽後 一個福狗 一個awb 2件都變哂廢物

屌你BW一定係全場最垃圾
攻又冇守又冇

卡迪夫城降班收場

so9自己踢啦
人又唔換
波又唔識教
仲話要買人比你
都唔會換架啦

有冇提都無意思啦，我淨係知最後落決定嘅係蘇狗

Ighalo Mata得依兩個係見得人
我都覺得換人決定係慢左 Sob都係第一季擔正
比多季時間佢浸下啦

球皇福一定場中22人正選最差個位囉，跑下都無，全部自己玩波同求其一腳交出去

咁都係佢功勞嘅

辛祖睇到隊波禁都唔想黎啦

認同 都預輸 發揮還好啦
該輸嘅嘢都現哂
係有幾個機會把握唔到 唔係就可以偷雞成功

條友真係傻西嚟

屌你今場睇到一肚火
戇鳩鳩
轉會窗仲要買唔到人

回家吧 傑斯

根本上閪福咁嘅表現一係就換佢落場
一係就好似鬧連加特咁屌佢

痴撚線
mata d走位彈波好撚有用喎

BW嗰邊場場都俾人瘋狂出波 究竟係佢有問題定協防既博士有問題 分唔清了

條友真係

MESSI come mu la diu

有個唔係差既拜利擺係到唔用 死都攬住白LIN

真 成班職業球員 練下傳中 最尾擺哈佬 不停傳中都可能有啲機會衝下

其實輸黎輸去都係同一個問題

鬧就一定片到仆街啦
佢陰陰濕濕咁

係 打入埋去對面龍喇

後備入嚟一定要掂下波 攞下腳感 入下比賽個狀態先架啦 踢過波就會明

輸埋呢場更加唔洗旨意吸引到人黎

當年卡迪夫城搵邊個教都死架

假以時日必勇奪歐聯冠軍

一定唔會黎

我都同意可以畀多季教練團去進步
但我驚佢地不進則退捱唔到半季

其實技不如人輸唔係問題，咁樣輸自己真係好嬲

係人都知BW係弱點
得我地領隊唔知

唯有係咁諗
呢隊波下年小組出到線真係偷笑

唔信後備嘅教練
依世都唔會成功

唔洗講4,5年前
上場無睇？

普捷天奴仲未有工開

原來要等到今日先知咩位要買人？ 定佢根本唔識教 隊波柒唔係一場半場

就算係咁點解會係Fred你不如搵哈路啦

Mata絕對要留
前提係蘇狗肯用佢

爆閘狗收皮啦 又騎緊邊個

留意到你唔止一次講用Fred打左閘
係咪真係是但擺個左腳去踢就得？
當年撚羊華西兩個包過幾多次越位交過幾多學費
BW一個搞唔掂應該要喺戰術上郁
叫福狗多啲落返黎做協防或者叫中場中果兩個唔好太上逗住左邊
但就唔係搵個左腳落去踢就得囉

49000搭飛機小心D

下季其他隊正常d 前7都無份
唔好嘥錢買人 留返下任有錢買人

佢有望到但係無貼真 又唔知有人向左前攝

佢下下最後先換人甚至呢下真係on9既

不過我地都唔係期望隊波一、兩年就變爭冠

如果隊波係有進步，值得比多一、兩年佢

Chip成季 係呢場唔敢chip

E家除左將sob轉職做體育總監 無其他方法更好

比佢繼續控制更衣室同買人方針
其他戰術野交返比正常教練

今年buget應該120m左右 戴巴拿一換一 chiwell 80m 馬體件黑肉睇好似違約金40m 岩岩好

90分鐘打後so9都㷫過火屎
返更衣室應該好精彩

直接擺r20一個係後備名單算啦，反正勝利11人踢撚到50歲都係呢班

連咩u21u18都可以摺撚哂

唔quote d.dalot太長
中間段好岩
So9 永遠輪換 係成隊11個換
好似a 隊換b隊咁
明明哥狗 高普 輪換 係今場換2-3個 下場又換2-3個
咁隊波先keep到打法

公海件寶福山做乜撚

換佢都唔錯 起碼有d火

條撚樣唔識波架 佢啲留言全部都好癲

之前唔知邊個青訓講 話唔好成日覺得so狗唔撚鬧人 話都屌得好金

冇form 鳩斬
但打起左caulker

唔係幫佢講好說話
你睇兩個中堅企位
就算佢再跟埋落去
都會被人搶點入
當然佢無做到啦
但呢球根本唔應該落到個個位
兩個中堅係可以清走

留黎做乜
得幾分鐘, 比你放個C朗都無用啦

全撚部用U16 坐後備席算啦
5分鐘無謂哂咁多人工

So戰術
好明顯係想兩隻錯腳翼cut in
邊路比哂兩閘
奈何 Williams 都係右腳球員同埋時間掌握得唔好
Awb除咗一對一防守 控波傳波 都要改進
佢啲傳中好似華家一招咁
但衰撚過華西
華西大大力ban 已經唔係頂級傳中
但起碼路線清晰啲 同埋可以博下混亂
但awb 係下下斬波底 挖起個波入去
好低級嘅傳中質素

椰子個季同分
點解椰子就炒 so9唔洗
名叔大晒咩
臨場調動咁7

加時果場有馬達即刻生幾多隊波
為佢好想走
但想佢繼續著我曼波暢

87分鐘先入，對面11個係晒禁區，你想佢做到乜？1:1時就要換啦

係換就唔好浪費半季啦
哂鳩普巴般奴時間

so9俾班球員屌老母先啦

G持，so9你行撚開喇

[三哥又捧咩杯咁巴閉？] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

搶口了

好嬲好嬲咁入番去搶口未?唔見哂人既?空難死哂?

得佢係左腳啊傻鳩
BW進攻垃圾係因為隻左腳閪落唔到底

肥普啲臨場調動咪又係差唔撚多

蘇蛇都叫有名宿光環, 肥普過到嚟邊個會服佢

屌佢老母 awb 跟跟下唔跟 復賽後冇場好波

谷左好耐掛

冰人lan

懷疑訓練係無落底傳中/閘位斬波呢個環節
even greenwood係底線都係撬返出嚟自己射
都話捉批躝壇去每日練底線傳中/斬波500次先啦

on9小學雞

Bruno: "We do a great game. We create a lot of chances. But that is not enough. You need to score. Now is the time to refresh."

On Lindelof row: "Is normal. Everyone was mad. It is not about me + Victor. We need to see the mistakes everyone did + look to the next games." #MUFC

呢球擺明輸白lin + awb
唔洗爭，兩個都柒
頭先仲有人話白lin腳唔夠長
擺明唔知有人無出腳啦，洗尻拗咩

現實係椰子嗰年得第6定7 so9有頭3
無得咁樣比

上任嗰陣仲話自己好了解後備
咩以前自己得幾十分鐘有限既時間出黎踢
屌自己做領隊做86分鐘先換人了解條毛
躝啦so9

正式反蘇9反福

佢啲臨場直頭愈教愈閪囉

我係mata 都想走 唔撚用
下下80後先換
神仙咩

so9 連迪 lan...

公道啲咁講當年邊個教都死

佢出哂名戇鳩架, 咪理件傻鳩車狗啦

明明自己打後備出身，唔會更加明個感受咩
不被信任既感受

戴乜撚野巴拿
FF少陣啦

算係佢平時水準之上啦
不過致命傷真係防守企位麻麻同唔夠大份
見佢俾緊壓力人嗰時人哋都可以輕鬆傳波

打機先會咁換

佢復賽後根本係災難

邊似得你屎忽痕入黎忽人屌呀

傻西
咪又係騎撚住你地
知唔知醜

以為軌騎撚住加有盃捧

佢會玩彈彈波

都係無戰術

椰子見唔對路都識換贊球王出黎搏下
so9齋坐

而家呢隊ceo領隊 進攻防守都有問題

巴塞mark左啦

6場包尾收工專心聯賽算把啦
然後單線又畀蘇蛇winning eleven屈到前4加本土盃賽4強自爆出局可以永續

曼迷
贏波：本來可以456 so9lan
和波：做咩唔換前場 屌佢老母 so9lan
輸波：so9死全家

椰子搞唔掂班球員, 蘇蛇好過佢

要Dybala仲乜
右翼 左閘 CB 先係Priority

隊長換人啦

傻西獌狗 今日係咪又好嬲好嬲

Sor b 根本冇plan b 換咩人都死

肥普起碼識教進攻

其實爆閘有咩好玩

J肥普不如俾多年蘇蛇

係咪求其揾個左腳就可以打左閘？咁不如mata啦出波可能仲靚

@車狗

軌迷子金句:234都係loser啊 我只係care有冇歐聯

辛苦你咁夜要陪我地睇波 篤精谷撚咗咁耐

佢打3-5-2先好波
多個中堅幫佢執漏

愛斯賓奴嘅人會教疤？

成條左路都廢㗎啦 左右2邊都好易守 曼聯2邊4個隊員都唔會落底出波 專心等佢cut in或者回後

平心而論 其實BW都斷左對面唔少波
但就係個兩下出大事
18定19歲 升上一隊做輪換無耐 咁既表現差唔多啦
我相信都無人期待佢救世
其他隊友都唔見得發揮得好

原來車迷嚟 唔怪得了

肯撚定福頭

78分鐘失波
87分鐘先換
後備有C朗美斯麥巴比任佢換都冇用啦

睇完人地拜仁 even 里昂 d 波 係會見到咩叫form
但蘇狗教左一年半 你講唔講到曼聯踢波有咩form
永遠拎波都要停低望完再諗 閘位永遠唔識出波

當年高普上任都有柒 有輸決賽 但人地用時間build up一套踢法出黎

琴日邊個會員話呢隊曼贏到拜仁2粒

希望木狗識得痛定思痛 一字排開簽人返嚟
Sancho vdb Thiago一齊啦屌

條友公海無人理, 要爆閘入嚟

柒埋下季畀giggs帶埋2021歐國盃啱啱好

成隊冇人識出波

落到底之後搓返去K 角位之後傳去鵝眉月頂再轉返另一邊or 傳後. 都唔知做乜9. 好似邊路冇人識踢咁

你老母都左腳係咪又可以上去試下？
球員踢咩位置淨係跟慣用腳就死得啦

佢打翼衛咪又係冇進攻能力

踢成咁你就收一收皮啦

仲可以幫手封近柱

佢講左話無所謂啦

睇下同組係咩隊啦 對俄超 個D應該都有機會出到線

So9lan
邊個教都躝

大波奶老老豆豆係咪有得1換1
等緊除褲+印波衫

好撚多人要買 但又冇錢 唉

今場調動係抵屌喎

好過你車狗由第一場谷到足總杯四強

唔係假膠應該係白卡

見到支那仔話唔屌得So9就好想笑

唔洗理佢哋啦 你哋反應越大 佢哋咪仲爽

已經唔講部署戰術，86分鐘先走嚟換人好明顯有問題，其餘唔講，淨係拉豬柒咗成場就好應該一早換，我敢講換廢lin出嚟都唔會比佢差，呢樣真係唔關經唔經驗事。

都唔係今場架喇

仲要成班係職業球員黎 左右腳都實斬到波 傳下唔靚都試下吖

AWB好雞肋，落腳同一對一無得頂

但有時會失暈又零進攻力仲咁貴買翻黎

家下真係好需要出到波既閘

點解到而家仲可以覺得so9無問題

肥普要養子弟兵架, 你肯俾幾多年時間佢

呢隊曼聯係差咁啲決心 落後都feel唔到有幾肉緊
當然都好多因素左右
循例講句next year will be our year la

果個就直頭on9 黎啦

佢似鏡頭後先開火
人前仲要keep住娃娃面形象
佢賽後個樣都似谷到就爆咁

但問題你當場唔鬧醒
輸波先屌下場又重複有撚用咩

認真 如果出去有正選點解要留

而家Confirm無歐霸冠軍章
聽日可以去印般奴

講到尾就係因為BW廢先要咁多人幫
福頭明明就係一個反擊威脅點解要浪費
Fred又已經成日幫佢
失嗰兩球就係冇人幫就柒
你用Fred打LB起碼戰術唔會太傾斜去執BW屎

認同 都盡哂力
但的確呢個位可以換換文沙出嚟
bw段段爆到都無哂力

進攻點都順咗嘅
當然你可以話摩佬啲波太閪啦

馬迪都左腳

依度半季都屌走佢啦

換so狗 本身球員唔差

welcome Messi and goodbye So9

前兩日話對拜會守到 55波果堆 知唔知醜阿

阿根廷踢我地多數唔掂

你拉闊畫面就咁睇成績咪覺得ok
但好多問題係季初一直積落嚟跟本冇解決過
就算再踢多幾多季都只會停留喺呢個「重建」階段

你見到so9咁嘅表現，仲簽乜人？簽返黎坐

都唔係今場了

普巴份約
可以算數

覺得佢真係有機教疤 橫掂疤擺明輸完拜要大換血 實比權佢

買到落到底出到波既翼 咁閘位咪冇咁重要囉
點知兩邊翼都係唔撚識出波既

曼聯撚會冇錢咩 木狗唔肯使

傻西小學雞 死出去啦

都唔係冇錢啦係木狗同So9一樣臨deadline先識做嘢姐

買messi 好啊 可以慳埋領隊錢

都係得一條傻鳩咁講

車狗贏咗拜仁未？

你係咪打機上腦 諗住一個錯位唔會好大影響？

唔使理佢啦
無人理佢就自動收皮㗎啦

其實真係冇咩錢了，今年先借左140m

唔係無問題
但成季都係咁換人慢
但市場有邊個教練啱各位大佬心意

屌訓到岩岩先醒
算啦比班波早d抖

下年希望保前四加真係打順隊波

比到盡兩億都買都兩三個啦

獌狗贏咗霸氣盃未

Solskjaer, “It’s one of them that if you take your chances you’ll win comfortably, but that’s not the case in football.” #MUFC [BT]

大家咁話啦 好嬲好嬲

其實要買返個世界級中路工兵
隊波需要有個簡單直接既人
運個波上前場
有速度對抗性唔會被人隊爆中路
而家好多強隊都係高位逼場
曼對呢d 連過半場都難
左路青木就嚟可以擔大旗
當然有戴bra拿係幾好
大前提係人地肯嚟

傻福再係咁踢連左翼都要再買
big6有邊隻翼係可以唔落底出波下下k角位cut in除咗佢我真係諗唔到

真係簽到都唔輪換就抵炒啦

木狗真係要買辛祖呀，買埋麥包比，大巴拿， 尼馬

只要辛祖打後備， 蘇狗就會60分鐘換人

諗起摩狗以前如果見到對面de jong出黎
一定30秒內叫爆炸出黎

其實普巴份約仲唔續想點 淨返1年咋喎 又想free走？

有勁既翼都要有閘夾

隊隊強隊都係咁

3次四強出局真係今次最撚sad
以馬仔綠木平時d把握力，點會咁多球都射唔撚入
白lin 公道講句，未派膠前真係踢得唔差，點知派一球就足以致命

蘇sir 擺撚到明係完全唔信後備
下半場頭段攻唔入，個勢冇咗就換下人啦屌，放隻lin 落去press 下跑下都好丫

平時撐開，今次完全撐唔撚落

唉事撚但啦總之求其揾個左腳就放落去打啦
左腳就識打左閘㗎啦仲一定好過bw呀
好似係

黑哂臉 99%更衣室屌鬼

簽人返來坐

買真右翼幫補好過
而家要AWB打哂成條右路真係玩鳩佢

你竟然會對我地嘅管理層有期望
木狗多謝你都多謝唔切

咁係咪由佢算

福頭根本做唔到任何威脅
咁點解唔換福
佢唔協防某程度係Bw咁差既原因

巴打冇睇唔明㗎啦
so9

Unfollow番辛祖先 唔洗追新聞
根本無可能嚟曼
睇一睇個水平都知多 勁曼好多
無咩理由嚟一齊柒

Lan plz

都係嗰句 當年捧左歐霸杯過多一季咪又係仆直
依場輸波仲輸得起 係睇下隊波會唔會改善啫

平常心嘛傻閪

人又買唔到
歐霸又出局

係唔撚出咬撚我食??夠膽未入番黎你個死獌狗開既post吠再唔係爆閘入翻黎囉屌你老母

絕對支持俾多季時間蘇蛇

如果有得大手買人, 下季飛機杯都無隻點都講唔過

摩狗啲調動快過蘇狗 講時講

想知英國有冇熱血勇武手足
係時候做下野

so9教落去都唔會有咩改變
佢負責轉會算啦

四強出局帽子戲法
三次都係用返ddg 雖然今日唔關佢事
蘇sir ho ball

垃圾車上第三未

摩狗臨場調動一向世界級，不過eq 0

咪話踢完歐霸傾

咁你咪慢慢
幫手推
辛苦晒

一定唔肯

邊個咁有自信
唔同層次架喎

我follow左下躝

睇黎唔洗傾

This is embarrassing.
I love Ole but he is so clueless. Waits until 85Minute to sub.
We don't deserve CL football with this kind of display.

你擺Fred踢左閘既話第二球未必輸
但第一球我覺得佢會失位失得嚴重過BW
踢閘易學難精 你估真係街場叫個最唔識踢波既踢閘位咁簡單咩
如果出得BW我寧願正選出文西
反正兩個都冇進攻 文西防守上會硬淨過BW

去左撘飛機準備空難死

2回合被人炒7:1我都嬲啦屌

年經
季季柒完都想木狗認清現實

馬今場啲單刀 想放假咁

唔好諗返麼狗啦 打冷震

辛祖vdb見曼踢到咁
領隊咁勁
仲點敢黎

總之依家波又贏唔到
後備又無曬心機
啲幻幻又無機會

錯曬，唔夠正選勁既後備蘇蛇都唔信架，都係85+換人

把握唔到 同領先一球後 少咗攻

佢攻先係災難喎
巴打似係少睇awb啲波
佢好多時連傳波都傳唔到
無人迫之下啲波都傳得差

我今季應該睇曼睇足九成
復賽後場場都有睇
佢推埋上去出波果啲仲死
十球有八球cut停傳番向後
一腳出左比人閘走
一腳傳去底線龍門球

閪龍真係要換 除左反應快 其他仲有咩好 傳又唔準
扔又扔失 出迎又唔得

你用fred打都係比人overlap，同埋4強先黎試打左閘？

又話猁狗高質啲嘅
咪又係同軌班小學雞一樣

快到好似有次二十幾分鐘輸2球即換之後比曼區班手足屌到上天花板

得喇 叻喇 駛唔駛頒個獎俾你

最慘唔係踢到咁 係個領隊唔換人 一係踢死自己 一係坐足成季

曼迷都無咁激動, 爆閘爆到咁真係辛苦

awb防守勁過bw同唔同意先？ 你覺唔覺greenwood回防其實多過福？

都係嗰句
無咁多12碼先打開記錄你覺得呢隊波今年真係有機會攞前四
下季就現形啦

四弟下季繼續努力

辛祖5分鐘應該可以有一次突破既

柒頭黑到咁先得失球贏人
仲要fa cup俾人踢出局仲咁口響

買曬 Kai 柏豪果啲 唔差在搶埋美斯
咁就可以半場換人

第二球個責任係兩隻中堅到 龜推去近柱都唔撚知想掂 又唔係有人又唔撚係衝過去頂走個波 懦夫點都要跟撚埋佢 即使懦夫貼撚住迪莊都好 對面出波係龜同懦夫中間都係照失 真係岸鳩係禁區守一隻都守唔好

爆炸一定正選，但對面冇轉陣，所以未必會換人，但應該99%半場就換福同bw走，甚至更早換走bw

有人入黎比大家圍屌仲過引，橫掂你都知我地嬲

馬上半場球食糊位龍都唔中

Solskjaer: "We are working to improve what we have and look to improve the squad." #MUFC [BT]

戰術呢家野好重要 當然要配合球員質素
西同曼有個相同之處
就係都係係後場搓波 運上去
但西啲運球仲做得好過 曼
人地後防搓波好放心 我曼
仲要對比埋我地洗費多人咁多
其實真係要諗下啲走位
明明普巴拖後做波 同bruno 拉落嚟/前場都做到波
但兩閘加埋兩翼嘅無球走動真係好差好差
永遠搓上去都有啲拖泥帶水
戰術 走位要更加好

佢退居做dof好過啦
買人好過教波

足總盃輸完
又被拜炒4粒
谷左好耐㗎啦
由得佢地啦

咁既領隊對一線球員黎講真係負吸引力
人地kai追住撚伯條撚黎含

唔會買啦
蘇狗點識擺埋halland 落勝利十一人度
咁高難度 佢個腦function唔到

Sor，眼殘，以為講緊BW

反擊點唔代表唔使回防喎

啲軌

覺得自己好有型

SAF出山教番

第一球都唔會
自己走去龜隊個Target到

兩回合比人炒7:1嬲啲定閪維爾都輸嬲啲

建議唔好理班爆閘軌
你哋反應越大 佢哋越開心

其實勝利11人出事係shaw傷左
本身右路awb做閘已經無乜攻勢
shaw未傷
不嬲都係左路運球上去
shaw傷左之後換bw頂替
bw完全做唔到shaw做嘅嘢

終於唔使捱夜

賴班球員

Fred踢bw 個位
咁連波都有困難運上前場
最大問題係bw食左張牌
而且d動作又咁大
點解唔換走佢 搏拎紅？
仲要人地針住嚟攻

4場贏到1場重走出嚟講

開始賴球員唔夠勁

我想問西維爾又有咩勁人呀
洗左幾多十萬億可以咁早換人呀

仲要改埋topic, 班車狗好似街邊流浪狗咁見到人就吠

快啦屌你 辛祖呀 vdb呀 thiago呀 柏豪呀 屌你老母

成班mon po 反曼 谷撚左幾耐終於可以抽水
成班係咪現實生活壓力太大要發泄
黎啦
好嬲好嬲

綠就無計
但馬係差keeper果下

綠木踢翼位唔太岩
BW左閘同shaw子比差太多
右路永遠無攻勢
福仔完全唔知做乜鳩

躝

俾人騎住都仲咁口響

仲thiago?

有werner魯迪加國家隊隊友+pulisic ziyech
why not

呢度而家福踢到咁 領隊趕客

點知死獌狗就係俾人踢出局

真 bw雖然右腳但連用左腳封位都唔撚識
又唔係叫佢用左腳射波

比我嘅話一定兩回合輸7:1嬲d

咁又唔使咁灰
季初兩大問題
1）攻中垃圾：已經靠買bruno 解決咗
2）守角球垃圾：下半季失少咗好多

進度可能未如某d人嘅預期，但點都係有少少進步嘅

咁班球員都係柒呀

佢次次傳中
我當佢解圍

俾人炒7:1嬲啲

定比人3殺騎撚住嬲呀

咁messi

將就下 FA CUP輸嗰日
比全個波台爆閘屌

西今場其實都踢得差 好多都係搓失踢俾曼打反擊

家下阿妹個定位真係可有可無

前唔見佢，守唔係佢強項

淨係係度搏下腳

我又唔信教練團完全冇留意呢樣嘢
究竟點解要叫ddg唔好出嚟打手鎚呢？
係咪真係廢到會打空氣

獌狗仔足總加霸氣盃出局咪又係咁口響

般狗：明明比足面插水架我

上半埸咪有兩次Counter咪佢係左路到推進
佢一返去恊防連Counter都冇

賴你老母咩
隔離西維爾d人好勁？

Attention seeker可憐小學雞

比人大炒應該嬲啲
又唔係未輸過比西維爾做乜鳩啫
為嘈而嘈

咁你又覺得邊個嬲啲呢

贏三場唔口響得

除非你福狗有車仔嗰陣嘅hazard咁勁啦

希望下季玩多幾套戰術 442 4222 352

出bw我覺得都係無計
但無人選，出文西就更咁柒
仲柒過bw
但60分鐘見到bw唔太掂就應該要換人

好難講關唔關佢事

正如巴禾同雞巴咁，球球俾人望空哂射好似好慘，但轉過個龍成隊防守又爭好遠

最大分別都係般尼用祖赫特同普比/希頓果段

2018年主場反cup找卡數3：2嗰場
癲到20分鐘就換走拜利

DDG: 正常發揮

Awb: 發夢 失第一球散步 俾波差
Lindelof: 失第二球最大責任
Mcguire: 正常
Bw53: 冇腦既 唔撚知佢點解有得踢
Fred: 算好個個 但控波仲係差 會影響節奏
Pogba: 冇乜特別
Bruno: 冇乜特別
Martial 冇乜特別
Trashford trash
Greenwood 冇乜特別

So9
No press no possession 冇戰術唔換人
快撚啲炒

個教練唔換人死呢

上年寧願做後備都唔嚟

呢啲波是但比第二個龍已經一早企前一格打走左

是但啦 大家都係假設
不過Fred既位置感你知我知單眼佬知
最大問題係牽一髮動全身
咁今場係咪要出麥湯定馬迪？
咁又未必有瘋狂迫搶架喇喎

Awb冇攻力 我地又冇正宗右翼
隊西波偏左踢已經唔係近3 5年既事

買邊個畀佢都一9樣
到時咪又係唔敢換班大帝走

空你老母難咩 幾撚低賤先會咁
擺明就騎撚住啦四弟 吹咩

都係個句
唔係支那肺炎
SoB隨時季尾都捱唔到

真 我地都係學軌
大大聲騎撚住我獌
跟住又話贏FA Cup
然後血洗幕尼黑
幾響都唔夠你地響

戰術又閪 調動用人又閪
依度仲話想買小花 咪撚講笑啦

出局咪繼續口響
左難狗都係呢啲level
拎住個得失球慢慢打飛機啦

得罪哂全波台

因為三殺又騎住四弟

踢完人出局係咪冠軍？
贏得失球鬼叫你比人3殺咩

西維爾60分鐘就換人

佢地一定洗左十億買人，啲後備先咁勁

弱智先會覺得俾人大炒唔柒

唔撚知以為軌贏完聯賽冠軍同入埋歐聯決賽
比人騎撚住出埋局仲可以咁有自信入黎爆閘

好嬲好嬲
真係好嬲
快啲去開多兩個post俾我繼續嬲

人地想去熱 唔係曼
係搞唔掂肖像權

摩佬第二 歐霸冠軍添
冇經驗？佢黎學野定做野呀
佢未準備好就ready

繼續勝利十一人，般奴都遲早變般狗

普巴有價好賣啦,唔明勁係邊
中場workrate=0 傳控幾撚勁都無7用

咩係左難狗？
有冇右難狗？

左右翼都係cut in 左閘右腳 右閘出波差落底意欲低 根本2條邊路廢晒

佢自己先係最要improve個個囉
西維爾今場後防咁多位攻都入唔到
冇球員成功係禁區頂控到再組織 唔出halo
bw放題咁學廢lin踢自由人兼黃牌 唔換文沙
福晒咁q多機會 唔出mata/james
換人制去到8x分鐘先禁

推咗去邊

叻左架喇班車狗 識叫哥 認到主人

WELCOME

10月木狗會買sarr

然後出局
車狗就繼續下季有歐聯踢囉

佢依年半入面個進步係邊？

解逼搶又做唔到
守又搶唔到波
一腳放直線反擊又冇
分邊轉邊又冇
Kill pas冇
遠射冇
入去禁區冇
希望如果佢真係走
可以大巴車落so9 摩狗到

岩岩出左呢招就唔會輸啦

4:0

唔係李城復賽戇鳩鳩, 邊追到前四

仲要自己搬出嚟俾人笑

後面冇人幫佢逗住佢冇得放心上去攻
都係要買攻中解決架啦

唔好意思呀
係空難狗

聯賽盃 對鏝仲要首回合輸壞個頭次回合已經盡做 冇計
fa cup 兵疲加爭4後顧 結果因為bailly傷出亂咗陣腳再加ddg自爆下半場開波就end game 勉強都算
歐霸 明顯機會多過西維好多 亦都好多時間㩒住屌 但自己把握力差 仲要需要變動既時候望住個領隊唔等到失波再拖下到85分鐘先變動 個種絕望係3個4強入面最撚嬲

拗唔贏 抽唔到 又空難
你人生都幾坎坷
全家要因為你呢個打靶仔折壽

其實應該搬奴同妹妹平排 一左一右較炮 不過無一個可以逗得住成條中場線既防中
儲夠氣既馬迪或者得既

有咩咁柒 打拜一早預左

Sorry我曼下季冇歐聯踢

盧柏迪古換到第3個

so9仲坐低睇緊波

下季領隊兼球員：朗尼
副領隊兼球員：美斯

係咪想講臨完場空哂推撚埋人地隻腳到射都射唔到果球

垃圾車送12個得失球俾我地

又買攻中

嗰教練團都鳩下鳩下架啦
成季輸咁多死球/角球唔理
啲界外球成日揼出嚟又唔理
含撚啦

3:1

最慘係傳控都差左好多，大隻左之後真係差左，最慘係一個bruno已經搶唔到波，仲要加埋pogba好難搞

所以咪一鳩樣 笑人做乜柒

一早就要咁做
以前費sir都試過30分鐘換走拉菲爾
因為比人重點攻擊
換走左就順返

好似福呢啲 啞哂火就應該坐下後備
等佢餓下波

係 不嬲都overload左邊
然後一個大轉向比冇人會理既awb
佢睇到定就會出到波
依家換bw係廢咗成個進攻體系

字你都打撚錯
正如你歐聯出局足總盃輸埋都口響得
點解我地又唔口響得

都係第二季先有？ 好似係

下，4弟有歐聯咁巴閉呀
咁三哥咪得米線食

獌三哥都有既 唔洗擔心

睇咗十年都睇慣曬了 不過點都好對羅美路真係好唔公平

原來第三名同第四名一鳩樣

西維爾啲後備比左十萬億買， 勁過我地啲後備

關唔關佢事都好 盃賽成日無端端換龍真係弱智

我覺得普巴已經係做緊拖後組織嘅核心
根本係成隊大部分人傳控 走位意識都唔得
你睇下我曼幾多個人控波之後又要修正 又要單蹄
根本唔可以做到即時比波

番去祖記既話 派路過兩招 一定好過蘇9啦 話晒有夾過 知道普巴既優點

西維爾今屆開季又係唔齊腳，要勁低價買幾條友翻黎打主力

但都教得好過蘇狗幾班

人腳唔夠，靠戰術同輪換教到西甲大部分時間第三，埋單第四，歐霸入決賽

So9 ： 美斯係度就放心換人啦

公道啲講句
我獌今場盡左力 輸比西維爾真係技不如人
已經好撚慘 下年希望繼續有得爭歐霸啦

永續4231但又唔撚買個純防中

喺曼真係曬撚咗佢 寧願佢走

拎咗FA Cup未呀咁四弟

邊個駁唔到呀 霸氣盃俾埋12碼你都輸

真

睇波睇到預左俾人炒

弱智都學人爆閘

咁咪車仔第五，我哋第四囉

打錯
防中先啱

摩一黎

入到決賽未呀空難狗

係曼傾唔掂先到熱傾

咁佢咪就係威脅
你咪試下放空佢睇下入唔入

佢處理唔好唔代表要自廢武功

非引戰
但真心覺得蘇係想勝利11人(梳)快啲成長
所以冇諗過換人咁 因為比賽時間就係可以加速成長
呢個做法未必最好 但呢個諗法我欣賞嘅
隊波係砌到有潛力嫁喇 只係仲差咁啲

咁你又入嚟爆閘？

人地四弟下星期有歐聯決賽打

右翼唔買到 不如試下美斯
我認真 佢都打算走

你咁鐘意咪慢慢打飛機做第三囉

人地個個咩奧甘保斯前幾場係咁入波
今場差少少都即刻果斷換走

福狗又點撚樣呢？期望佢救世？唔好玩啦蘇狗

Fm換法

不嬲都話妹打4231個2係晒左
既然唔識用就賣走佢換d岩既人啦

作客入球又贏垃圾車

Improve our squad
增強後備賽力

純粹想笑柒你地

青訓、隊型、買人

點會no press 呀，剩係fred 都係前場偷到幾球啦
下半場初段press 到做咗幾個單刀出黎

轟狗明明已經犯眾憎仲以為淨係得我曼狙擊佢地
睇下輸畀阿狗個場足總盃之後咩反應先啦
而家得閒嬲蘇狗先都唔會因為你爆閘恥笑下有反應啦

諗多左
早啲瞓啦

100萬週薪
做埋領隊就諗下啦

用四強黎儲經驗

佢根本就係要行呢條路
啲處理又鳩返咁解

玩Fifa？
踢得多經驗值多啲？

今日咪俾蘇蛇同木狗仲有d曼迷
睇清呢隊波係去到歐洲咩級數囉
唔好對下屆歐聯有咩幻想
對哥本哈根之後我係估下年係分組賽出局

咁你入黎比人笑做乜柒

係呀入到決賽好威威喎
你咪又係雞胸

到底要買幾多人同咩人黎解放佢？

依家係你爆閘喎on9仔

你咪拎住個歐聯位打飛機囉
得你地有

唔明有咩時機問題 企定上去先都得

但普巴做串連俾波唔夠爽
幾次試過係中路被人搶完入波
普巴定位要諗諗佢

佢黎會唔會俾人撞死

佢未聽過咩叫踢到殘

之前摩狗教隊隊都用殘幾件

其實一個勁既領隊係見有問題會即刻換
起碼我見到摩連奴呢方面做得好好

有無12碼同贏波有撚關係咩
係黑就唔會輸啦
咪咁撚on9 為抽而抽啦
幾大呀

對下季其實無乜影響
但更加暴露咗啲缺點出嚟

屌你下下叫人放空就叫威脅點
我行埋出場邊讓你好唔好呀喂

Group Seeding

你講咩撚

第一圈輸同決賽輸有乜撚嘢分別呀

企定上去變陣地戰咪冇左overlap既原意

20射7中都技不如人

地球聯合軍爆閘, 而家我地恨唔到

咪又係LOSER

歐聯抽籤
曼3rd tier
小組第三

再黎爭歐霸

咩呀
贏到拜仁呀

其實入黎爆閘 做乜鳩呢

其實費狗連續出既話都幾勁

唔洗咁急買中場

all in sancho 就夠

足總盃俾埋阿妓呢啲對手你你都輸

BW位置感又好好咩
嘅然BW吔都冇點解唔用Fred

防中就係咪都要買架啦
爭在係買邊type架啫

人地林柏特都識下半場扮戰術大師
蘇狗扮都唔扮

下年歐聯小組第三 踢返歐霸

如人到4球單刀射心口

一隊波要勁有成績連後備都要勁
乜撚野想正選11人快d成長
仲要欣賞係咪痴撚柒線

學啲+2gc話齋 234冇分別

一向都無乜幻想架喇, 都唔使連人都唔換掛

不過都好過去到決賽輸俾國米，真係柒到仆街

唔係無兵源畀佢改變build up嘅方法
但佢唔出 最後5分鐘先搏下

點搵到個防中比普巴
要簡迪咁 一個人可以掃晒中場 加幫你做埋中場縛腳 咁本無可能 普巴仲要食球權 好撚雞肋

想問sancho傳心師
睇完呢場仲想唔想黎?

前四vs歐霸呢隊曼係未做到我全都要

我之前講過佢襯唔起件10號
可能係朗隊做得太好

OGS on what needs to happen for next season: "Keep improving and doing what they have done. Need to strengthen squad depth. Dust down, make sure we are ready to go. Believe in what we are doing. Saw today what we are about and what we can be about."

終於有重點 望西維爾贏國米 再柒少啲

Ok press 左幾球
收貨未？

Press 唔係企得前呀 係埋身去逼 唔係人地交一下 就埋去寒一下
你講個段踢得咁好 點解之後要縮

咪撚理d爆閘狗啦

我自己一定排左腳識用波既左閘係最優先要買既位之一
就算防守廢都唔緊要
要咩左腳中堅 屌你市場上根本冇好人選就算鳩數啦

俾班舊部鏟草仲激心

sancho 左閘 防中/中堅
今日咁嘅表現嚇疾幾多潛在目標

有無得同bruno得閒互換

西維爾都輸就收收皮先啦

咁應該俾啲球員踢英冠
一季46場夠晒經驗

234 咪都係loser

小學雞Attention seeker 人地上嚟傾波 佢地入嚟搏注意

諗下俾lkk山狗入波

辛祖個價實企硬

明明上半季好返啲, 唔知點解傷完又柒返

入唔到決賽咪贏嘅機會都冇

唔係2nd tier?

決賽比lkk撚羊入波就有聯合軍沖入黎

唔洗今場都知啦

入嚟引戰狗 希望你哋老母中肺炎

4強俾車狗呢啲對手你你咪又係輸

問蘇狗

梅西自閉仔點做領隊
汁波都有機

祝福山7Lkk楊格

我覺得會係羊

我就係想講咪撚再理佢哋

如果冇錢既其實rojo都唔失禮

佢係左邊咁高速咁打Counter
你係對面你唔怕

姐係多啲機會都仲贏唔到

駁唔到就冇關係

防中咪費特馬迪輪
左閘都係梳全勤啦， 威狗踢幾場好啦
中堅其實無咩選擇， 冰其實復賽後都幾好

最撚無資格係班死車狗
贏1輸3 又係到吠
騎撚住你又係到吠
一齊四大皆空又係到吠
比人大炒完又係到扮無辜
搶口又要無理取鬧
淨係開口埋口空難
第時你隊波空難我真係笑撚柒你班傻鳩
成班好似升中讀書小學雞
真心鄧你地老豆老母慘
成班要因為你口臭折壽

我當個11個變晒球王咁又點
唔會攰唔會傷既
以為打fut咁可以用consumable去keep住winning eleven咩

比人三殺就靜啦

幾多都要比啦
木狗企硬隊波之後受返

聯賽34咪又係loser

大佬呀啲軌咪咁痴線啦
咩騎撚住你 四大雞胸term 你地發明架屌

講講吓變左我哋搶口先

Goodest logic

而家多仔要加價了

打機打上腦

20射7中都淨係入到球12碼
仲要拎出黎講 鄧班理性小小既獌迷可憐
知唔知醜呀

唔好理班小學雞

俾獌呢啲對手你你咪又係係4場輸3場

你真係思覺失調 呢句野你地車狗自己講架白癡仔

傻既都知你曼聯等人用仲平比你呀

咁人拉開空間姐
陣地後場企五六個托咩

唔覺佢上半季好，都係無乜意識
只係蘇狗集中比佢開火先入十幾球
波始終係有人入既

打ut都識換人

咪撚理啲傻鳩啦

shaw易傷
bw而家每場都係防守弱點
要買人頂

馬迪需要接班人

一定係左閘同右翼啦
CB位問題相對唔大

左閘係買既就梗係買件正選料架啦

普巴咪就係喺祖踢得多先上一線
呢隊曼真係勝在後生
成隊都28 30就緊係屌到仆街 但依家前中後都幾個後生又唔同講法

啲人成日講唔要攻強守弱嘅閘
好心擘大眼睇下依家歐洲一線嗰啲隊有邊隊對閘唔係攻強守弱 再進階啲咪攻強過弱

直接望聽日薩克達爆冷好似會方便啲

btw小豆上半季歐霸有份踢
贏盃有冇得拎牌

條友咪巴塞阿根廷真領隊囉
出邊個都佢話事
佢只係臨場唔屌人姐

錯腳閘根本垃圾
除非你馬甸尼weak foot 5星
再加埋福狗永遠cut in 唔望左邊=斷一邊先

Block 撚完就算

有閪錢咩

仲有我哋對賽成績贏佢哋一條街
大家都係四大皆空 仲要聯賽騎撚住佢地
都唔知做乜入嚟吠

咁獌狗仔就咪撚拎第三黎打飛機啦戇鳩仔

你估個個都係占士米拿打到幾個位咩
佢都要有踢閘既sense先得架
加上蘇狗連人都唔敢換
Fred正式比賽未踢過左閘佢會敢擺落去？

爆閘爆到抽返自己友

都係左腳kick右腳

出得多同唔換人係兩回事喎

俾6分你都同死車狗同分

買唔到sancho就有budget啦

長遠根本要433 般奴後返半格
而家個戰術根本失衡
前面4件係後防BUILD UP已經變到424咁
屌你點交俾佢地

OGS: "I cannot say when or if transfers will be done but we are looking at it. We have to be 100% sure when we make those deals."

同上一手講既差唔多
Ed woodward

唔係球十二碼 我地根本波都入唔到

成個波台真係得車狗咁柒
成日未踢就開搶口post
輸咗就扮唔care

成班無人撩佢地自己走入嚟爆閘 咁鍾意玩自己公海玩飽佢

閘都仲有梳
右翼同中場最緊要
中堅就有閑錢再買

見到啲傻閘狗入晒黎又唔夠我地講就好頂癮

唔講以為好撚好波
屌踢到成pat屎咁都要拎出黎威

其實fred變世界級
就可以捱哂p6 b18上去

I cannot say if transfer can be done
姐係點 買唔到就由佢咁呀？

木狗捨得買人未呀DLLM

我都覺得正選出文西會唔掂
可能係硬淨過BW 防守企位好D
但單對單未必夠速度防
BW係衰企位 但你硬爆佢 速度佢明顯無輸
不過6,70分鐘都唔換人 就真係領隊教練問題

佢25白警黎

大學都讀唔到既廢青點樣夠人講

佢地隊隊都咬架, 流浪狗

左閘要買到正選料起碼6-7千萬
防中又要正選料8千萬
中堅又要正選料6千萬以上
右翼1億

艾方素都係攻強守弱
只不過係有艾拿巴幫佢保位

龜呢下又唔可以話佢錯
萬一bw被人扭過佢都cover到
冰望過後面awb跟 佢就cut傳中路線
但係錯判cut唔到 個波出深咗
Awb負責跟dejong 但係企咗喺到被人任走冰身後盲眼位
其實冰見到入面得一點就應該貼實dejong
一係就叫awb跟

根本就係 全盛azp打左閘都係唔掂 就算守到都攻唔到
要攻嗰陣都係要換filipe luis入嚟

西維爾：西甲第四
阿仙奴：英超第八
輸比邊隊柒啲呀

但就係騎撚住車

咁木狗唔做嘢又關so9柒事

bw依家根本未係一隊料
shaw一傷左依幾場仆撚哂街
點唔重要呀

想要 alex telles

啱 又唔係玩rpg game 出少15分鐘又會點

5下機會把握唔到

咁你又爆閘 個term你班車狗自己發明出嚟 出返去公海啦小學雞

成隊波再攻擊型啲 壓住人地打 佢咪有得近禁區
般奴都可以落下黎

公海咩球迷都有 係唔見哂獌迷

但俾人哋輪完嚟 真係可以換下
Chur到盡見bw 爆都爆左好多段

我都是FF啫
睇咁耐BW真是唔知有咩吹捧
Ole啲戰術細節換人都末做得好

文西淨防應該會好過bw，不過攻再廢d,bw身體質素太差

摩個啲廿尾三十點同
Class92又幾多個殘

點會唔關 領隊呀大佬

垃圾車冇得買人都同分
獌狗仔咁都有得j
果然打飛機好撚爽

而家邊隊買
無新聞講佢

跟住又會屈鳩你藍絲黑警
香港有呢班傻鳩真心慘

但般奴有氣果陣禁區頂得佢可以制霸

佢hold 波基本上好少失（只會傳失）

Class of 92 一季出幾多場？

幾有趣
明明係犯眾憎又要當晒全部反轟即曼
仲要今季隊隊都騎住你都仲好意思咁多嗲

咁18射7中零入球比人淨勝4球個隊波咪要仆街死

下半場開頭個幾球

呢啲野公海嘈就變摩佬架喇

又駁唔到

而家係呀四弟自己衝入嚟從要幫手除哂褲喎on9

得件梳打成季?
我唔撚想再見到曼狗用錯腳閘
睇撚完羊又黎多件BW

v92年代都屌緊兩閘唔識進攻
個陣個個屌7我 結果直家

波圖果件水貨味濃
不如搶max aaron算 左右開弓

你自己冬季有得買唔買啫

佢應該expect awb自己會跟

岩呀 唔知獌狗仔輸波仲可以點打飛機呢

領隊自己去deal囉

馬仔是但執到球應該唔使輸

左閘買lewis

唔洗
列基朗30m內搞掂
我j左好耐

佢地2隻閘都勁

排隊都未到左右閘買人啦

唔好燥 我冇話唔使買
都要買隻返嚟頂一頂梳

順手抽埋西龍水

高波門前幾碼落有信心其實可以出黎打走佢

車買ben chilwell
Psg冇左聲氣
Come mu la diu
用dalot加錢換

有錢咪買囉

有3億實買到哂架

格列馬度？

Telles球王片都廢

係
普巴彈比佢 1on1對住龍門個球

咁就撚狗問題啦

唉 成季單刀都穩
係呢場 整定

dejong出得場次次都係佢一個點
教練團真係on9到冇部署過應該邊個跟足佢?

經過今場
中堅、左閘、辛祖一定要買
起碼可以左辛右木
左福右辛都得

19歲黎講算係咁啦
係梳傷先要佢夾硬頂硬上
不過佢長遠都係要踢返右閘
踢左邊冇左腳真係差少少

出到場先講啦 傷左幾年都仲ff

平平地lewis算啦

其他位都要買

你都on9
領隊俾名單木狗去deal
木狗deal唔撚到 唔洗去chur下佢？
真係deal唔到唔洗換名單 無Second choice?
痴撚線

根據擺佢呢個位浪費咗
433同bruno平排會發揮好好多

同埋把握力真係好差
隊波要重建真係有好多地方要重建
但係費sir無教之後已經重建左好多年都無改進過

睇返場0708歐聯決賽打飛機

真心講
有心爭冠既用梳唔係唔得 但可以更好囉
要買就唔好aim 左閘後備啦

你自己唔買人關我撚事，咁都有得打J

但反獌就一定係車？

對家龍門封位封得好快都係事實

輸七球都可以打飛機話預左 又血洗慕尼黑
我地輸一球又有咩所謂

曼聯連續3賽季無冠，創35年來最長記錄 唔知可以破到幾時

啲軌都幾長氣

如果Sancho有second choice
就唔洗買佢啦

佢唔落嚟幫手運波上去
佢禁區頂Hold得幾好都冇用

好撚爽

依家全攻果陣咪進攻型433 囉
但平時3個點都要有2個逗後

你又知冇chur?你仲on9

今季chur到咁盡已經唔想blame太多, 最多係屌蘇蛇變陣換人慢

俾大家睇下同歐戰差距有幾大, 下季醒定啲好過啦

大家唔好咁燥先
我冇話唔使買 都要買隻返嚟頂佢

真係好想試下輸7球

蘇狗個實力想拎聯賽杯都難，淘汰賽完全冇部署

佢地被人ban咗之後上訴得直 所以林伯係勁 可惜有啲弱智仔鍾意撩事鬥非

Chur左會咁？總之佢就一撚定關事

買少個夏窗又冇分別
總之皇者獌係唔會輸

下季歐聯分分鐘有得試啦

呢場叫有機會自己把握唔到
好過俾人輪姦到渣都冇

佢啲長傳鳩過短傳好多喎
留返比普巴逗住型啦

As Roma’s new owner is ready to up their offer for Chris Smalling to €20m plus €5m in add ons, which meets #mufc’s demands. [Sky Sport Italy]

FAST

係會輸
但想試下輸7球
可唔可以幫幫手？

獌狗真係好撚柒 小學未畢業定真心膠

問題係d波已經build up唔到去人地禁區頂
我復賽後講過好多次普巴個位係得佢踢到
佢一中圈拎波係4方城咁俾對手圍住
再靠佢個人能力俾波/過人
佢冇態或者受傷就仆硬街
matic去左後變三中堅 前面4個一早去左好前等接應

人地話唔care，話拜迷同佢地傾計有講有笑
你唔好當執到寶啦

咁咪閪 企咁多人係後面

巴打好嘢 小豆咁都諗到

又讀心

中場同右翼都要
左閘同中堅真係要有閑錢先得

唔夠你地空難完仲咁多野講咁出氣

你之前咁多年冇見木狗點deal人？

你撚狗問題就返自己狗竇講啦
唔通我入去軌post同你就So9 lan咩

班軌都係咪全部都係放緊暑假，肯瞓覺未啊

好嬲好嬲

Chur依樣野隊隊差唔多

[救傷車] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

#376 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
唔該唔好扮無辜

踢霸氣盃難啲

呀係喎 你地輸左喎

其實都係
一開波都見到班波有d決心
但真係輸得好on9

正 係就拿拿聲

其實果幾隻轟做咩事

V92拎完FA CUP又點
摩狗拎完霸氣杯又點
獌迷應該唔係咁易滿足既

人地拎住隻威廉斯重建緊 比小小面

留佢啦不如 要清都未清到細緊
我覺得佢仲勁過冰

條友好撚戇鳩

佢係真係無亮點
衰啲講句就是Bardsley之流

傻西
呢個假曼
開撚左post啦之夢
自己去追啦

你講開先講
唔岩聽咪笑番真血洗安聯同霸氣盃含淚出局囉

血洗幕尼克
足總杯冠軍
騎撚住曼聯
三串一咁難都中 邊個柒啲

build up 唔到去禁區頂咩？？？ 連勝果陣咪打到囉
今場都打到架， 係唔入波姐

唔係比蘇狗chur 到無氣個陣絕對唔係build up 唔到攻勢

我從來冇爆過閘
公海抽水都冇
死開啦

bruno好少落黎攞波
講緊係後場build up個陣中堅比波佢個隻

始終重點係聯賽同歐聯

點解永遠一定係Bruno 普巴一齊出？
有時可以普巴/Bruno 攻中 後面2個 掃波
Bruno/ 普巴是但一個做後備 奇兵 效果仲好
場場勝利11人 好快比人睇死

谷撚左個月
仲唔撚射咩

呢兩日賽前賽後公開開晒口話要買人都話冇chur
睇黎要拎刀入木狗office先得

喂 你地隻乜柒葦一朗死左去邊

史摩0又兜巴打落班識波帝到 英冠都踢唔掂既中堅 笑撚死人咩ching

爆閘狗返去拎你啲血洗安聯球場啦

領先 追平 成80分鐘先輸返
大家捱埋呢季 望下季更好

成季睇落得馬仔有明顯進步
冰人都好似好咗

不過軌以後俾人ban轉會，全世界都要跟隊唔買人啦，用下你個腦先啦

就係得個expect唔溝通囉

復賽追分就嚟踢死, 蘇蛇仲要勝利11人, 肯定俾其他隊chur得盡

空難同人身攻擊冇分別
你特登講出嚟為啲乜嘢

屌你地比人ban關我哋撚事咩
自己買幻幻出事 無得買人
咁都有得打丁

輕鬆炒7球緊係有講有笑啦
唔同仲同你嘈咩

真係J到

Giggs 19歲都踢4、50場波
當然今年賽程密好多
但蘇一開頭都講明想呢班波成為class92
我只係見你地屌到咁先出下聲

自己去公海追下post啦傻9

後場Build up個陣
Matic根本冇需要咁快企後一格同中堅平排

個po推得好快

條友似嚟R水吹

要開記者會當面屌柒木狗

汁

今晚冇野J咪拎啲歷史出黎

邊個黎

瞓醒冇事做
講又唔夠我地講
未唯有追擊我地

理解你諗法既但你話欣賞就真係

柒在你地一個topic都嬲撚到仆街

屌完 其實都係sob 好

想你嬲

原來cap左我段野
係啦 好嬲好嬲
最有資格係+2gc啦

已經冇嬲嘅感覺
而家對蘇9 抱零希望

你地用真血型啲

ceo唔請dof 都唔會有咩改到

摩狗咪試過

多謝佢地幫手推po

真係唔知佢哋做乜撚嘢發神經

J到呀 跣到趴撚左係度喊喎
喊得好悽涼 好似你父母咁

連勝個段無普巴wo好似
就算復賽後普巴出番黎之後d場次曼狗都係-6贏 我記得

幾時冇咁講過 獌狗真係生少個腦

威囉

仲要勁多係十二碼 如果今季扣返啲十二碼 其實同上兩季嘅入球數字差唔多

兩隻中堅要推波呀嘛

對唔住

真係嬲 你地輸波我地真係好嬲架
數三個出黎 = 一個topic

當然火魔啦熊餅

比多一季時間佢囉 最終後起之秀
要啲時間磨練

半日前仲見度你地d人入車區串

最後下場係點

噏乜鳩啊柒頭返去幫你老母執骨啦做咗暑期功課未啊

化境

笑撚到仆街喎

係笑你地班柒頭咁多錢買人同人地同分仲要出黎柒
唔知以為3冠王

19歲 第一年踢一隊 仲有歐洲賽4強
邊有咁多a davies

啲軌自己波又捱夜，人地波又捱夜
記得每晚十一點食卡士蘭

幫下我地輸7球啦
屌 好想感受下

BW 19 歲 拜個davis又19歲 差成幾十皮

咁你咪躝番出去囉

之前地球聯合軍爆閘嬲豬掛

認同 唔值得嬲 除非又輸啲新嘢
換人慢 畢嬲都係

bardsley都起碼英超料
變cbj fryers riley估啲就大獲

邊個

重點係我哋球探有話要買無買到
我屌你老母咁啲球探嘅作用係邊

係咪要數先

起碼我仲有父母
唔似得你孤兒仔死全家

bw都話冇經驗，福就真係

連勝係因為普巴有態先做到
今場都係普巴先做到
一個戰術如果咁倚賴一個球員能力由後場build up到前場係個好撚大問題
通常倚賴個別球員能力係final third先最重視
但黑柴連過半場呢part都要咁靠呢樣野
長遠呢套戰術唔會settle落黎

上次火燒木狗單野仲唔係蘇蛇搵人做

獌狗駁唔到要捉字蝨好撚柒

同病相憐

平常心

其實冇嘢做 不過爆完閘互屌完條氣唔撚順所以賴死唔走

想講大家咁話啫

Smalling keen on Roma stay
Centre-back wants Serie A return

Thiago reaches Liverpool agreement

Bayern ace set for Reds move
Thiago has reached an agreement with Liverpool over personal terms to take him to Liverpool, RMC reports.
The player will sign a four-year deal with the club and has told his team-mates he is going to move on.

繼續空砲

又駁唔到嬲嬲豬

貝碧賽後都話問題唔在於研究邊個有fault 而係有無溝通

黑狗不嬲早d ready

好撚妒忌

講真 鐘意曼聯唔多唔少都因為費sir
依家有條友話想做費sir做過嘅功績
依家未做到 但真係有啲機會做到 都想繼續撐嘅

笑你老母做雞咩

成條後防冇一個識用波 真係冇計

柒頭 搶1001記得開po

你哋隊波先係金錢足球始祖喎清

福又鳩返喇屌
有啲可以簡單處理又唔做
係到玩花招拖慢曬

幾時冇 即係有?

乜鳩呀 ching真係唔知你地點樣血洗慕尼黑？點做獌迷呀屌

對修咸頓個場開始普巴俾人圍死咪開始食屎

平常心同利狗講啦關我地撚事
你用平常心返去幫你老婆執骨啦

貢能惡

都真係第一季 呢個真係要俾啲時間
同埋佢冇乜身體優勢

一早講左，最盛果段都係屈遠射根本冇戰術，係呢度俾人屌到仆街

起碼sob出嚟 有番dna

而家全攻唔係433啦
Build up嗰陣334
壓住打就325
問題係build up嗰陣中間得普巴一個做連接前場第一點
兩閘用波能力唔夠
普巴被人六角型圍住，加上佢越黎越大舊，現位擺脫都無咁靈敏
Bruno壓到勁前去到前鋒咁滯
好難build up去到對面1/3

用左獌空難既血

比猁狗買埋thiago下季真係唔使打

我就冇入過你哋po
唔似你

本身都同你好聲好氣
你係要攞自己隊啲內部野衝入黎講
你話何必呢 使唔使我又同你講下我地木狗有幾廢啊

妒咩忌
有條木狗係度負責任何轉會嘅操作都預咗繼續閪冧落去架啦

嬲撚到

有賤種軌入嚟俾我地撚有咩好嬲

唔係話想割席
有時好多都冇唔見係飛機post出現
根本唔知邊個黎

呢個就一定啦 人地11個都當打
鏝青黃不接 哥狗回塘

其他人唔知 但你一定係

又要玩歴史

幾時

幫手開po ok？

都冇話你

我剩係見到有小丑覺得好好笑

駁唔到就捉字蝨 小學畢業未 駁唔駁同老師投訴

真心
私底吓同車狗Fd最傾得埋
大家都唔明點解泛登兩邊咬得咁犀利

又要講taa第一季都係畀福屈機
當然唔覺得會去到嗰個水準啦
下年成長到shaw 7-8成都偷笑

FA CUP FINAL

買人啱用, 球員有心踢, 隊波亦都有返啲起色, 呢幾樣嘢絕對關蘇蛇事

始終爛咗咁耐, 起碼而家大方向正確先

自己隊西波輸七球重夠膽話用人地啲血厚唔厚面皮啲

吓 咁都屈到

係咁講俾一季BW踢
到底是期待佢踢啲咩出嚟
佢模版到底是咩

邊個撚邊個

三個comment錯三次字柒完之後話人捉字蝨

條友已經語無倫次

慕尼黑空難發生於1958年2月6日，載著英格蘭足球聯賽球隊曼徹斯特聯（簡稱「曼聯」）職業球員、球迷及隨隊記者的英國歐洲航空公司（British European Airways，即現在的英國航空公司）第609次航班空速「大使」型（Airspeed Ambassador）專機

做左功課末

連登班車狗乜隊都咬架啦

你惡啲 玩人身攻擊

1001

曼聯下季後備名單